%@Titre: Inde -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Résoudre le système suivant :
\[\left\{
  \begin{array}{l}
x+y=104\\
x-y=8\\
  \end{array}
\right.\]
\item Matéo et Simon, qui ont 8 ans d'écart, additionnent leurs âges et trouvent 104 ans. Sachant que Matéo est le plus jeune, calculer l'âge de chacune de ces deux personnes.
\end{myenumerate}